投票：中國 ，俄羅斯邊個佔領香港最好 如果要選擇

中國

俄羅斯